[League of Legends][236]GOOD AWP

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

=電王

GOOD AWP

0045虎槍未

竟然唔係血汁錢

血汁錢

佢老味係到狂講GOOD AWP緊係一槍打爆佢個頭

力狗又單排

等埋佢囉

有冇CLIP

槍未

0:59

??

咁夜仲打槍 係咪痴線

咁早 係咪痴線

槍

想睇你槍

7巨聽日我地再殺馬會

帶

墨城上

戒賭啦
成日100%陰我

IS

GUN

GUNGUN

DAM

GOOD AWP
7巨打唔打鎗

4點仲有人打叫我...

4點有冇槍

有 電呢

燒完未

沖涼先

想知鳩白燒完野食未

做乜依加興打槍？

但我一陣打打下要拎外賣

john?

唔挽槍驚

0400

等你開場

7巨食完女又食野

文識呢

你地聽日唔洗DO==?

日日都唔洗

Is

7巨真聾

跌左銀條陪你地

0500

55

我熄左聲

= =

拉你落銀牌

打槍唔開聲

CL7S

7巨

wac

7ss

跟虎哥搶力狗

你搶未

我同文識差唔多咋

暖化撚去哂避寒中心

放假打槍

搶草皮

要塞英雄唔計？

你狗黎

keep住日日贏一場 兩個月左右就買到ps4

minecraft黎 唔計

minecraft小神童 B仔

定定

墨城定定

你7巨

得果定定

你98

BBq未

火燒98

跨世紀bbq

今晚英超咁夜典賭呀

墨城

要chow but唔買

兩隊屎

上

射爆7巨

學7巨佛系賭博
chow盤 10.5s

噴精機la diu

好玩 有囡囡抽

錢多 學7巨輸下先

比d我

賭左佢好過比你

目標一日贏一百 一個月就三萬

賭錢都直逼連登fg價
聽日就唔撈

踢爆

槍槍槍槍槍槍槍槍槍槍槍槍槍槍

7ss贏夠錢買ps4未

問賢

草皮

1:0左

屌你老母芝士漢堡 好忙呀

聽講馬仔好搵過波仔

6仔好搵D

聽日就有8千萬 唔知點使

買起SONY

拎4000蚊去賭定買ps4好

課PAD

拎2000賭上去買
2000買kpop

KPOP

公主連結好5好玩

HO

問賢狗借多2000去rv簽售

抽極刀係豬閪 辣殺驚

2000夠買啦咩

部門仔就有機會

我決定係屋企尊個賭神

夾埋6000

搶

血肉錢

搶話事

好

串夠未?

2019 乜柒都加

脫毒=冇兄弟

加我人工

做毒撚最開心

Good awp

同意 儲$

有CLIP未

2:2

今晚典買

Good galil

車路士 水晶宮 般尼 曼聯 4x1 聽日買樓

good ak

但係我買13.5s

以為自己隻耳有問題 7巨個台冇聲既

佢熄聲打鎗 cl7s

同力狗DUO做聾啞雙俠

Call定工場捉佢返去

難以想像以前識既一個同學是個GAY

你的同學即是

我

CSGO俾狗玩

good awp

力狗表示 IS

天氣開始轉涼了

見到7巨個smoke彈兩次係自己到爆

台未

係街典台

Jock

有BUG

有冇clip

冇clip
7巨係個狗窿轉角位想擲出去 結果係個狗窿入面爆左

BUG

seed

VDD-083
唔洗多謝我

我 要 公 開 挑 戰 葉 問

花狗

轉涼了

請為力狗添衣

有無Ching掟鏢

鏢機5蚊局果隻就有

隻秋 富豪等

驚你咩

出黎玩？ 認真想學下

係咪有種D2 卡

搵第個 我鳩掟

陪我鳩掟

我掟701果D架炸 你搵少爺啦

？？？？

鬥快掟齊701分

屌你老母啦力狗 無彩仔都淆 垃圾

彩 仔 有 乜 好 驚

你 唔 好 出 聲

真 啞仔無資格講野

衣家唔淨係酒吧先有得掟啦 好似係

機鋪有鏢機

到左 你係邊

係INFERNO射緊雞

台

讀書台

執埋C啦

我一啖就醉= ="

u mk
no la

wtf tw kei

日威

ice都醉

你飲jolly shandy都飲啦

you mk me toxic
not the wine= ="

。。。

想脫毒

其實我唔識掟 D FD識扮下野

大家身邊有冇朋友叫irene

有 姓李 叫知恩 泡菜人黎

lily

有冇槍

中學好中意嘅女仔叫Irene。。。

識隻G 叫irene

今晚沒槍？

話事沒法擋

成班廢青

賭球呀 廢青

還我血汁錢

獌唔入波我就血汁

又係深水埗 廢老紅燈過馬路見到車仲氣定神閒慢慢行

#曲奇仔

早上起來話個事

ho

日常

懷疑其中一個係你

KM黎

希望月尾buy到ps4

文識個4串1比轟斷左

ps5出都未買到pa4

皆

痢今晚不敗?
@文識

儲錢買PS5

月尾就應該買到ps4

我本身月頭有

一齊玩

你墨城上搞到我一無所有了

前一日都叫你買墨城
墨城紅左 個龍上身擋鳩晒d波

但你又叫我跟文識

文識都有問我買咩
懷疑佢特登買對家害你害我

今晚痢真係不敗
@文識

唔賭了

渣ga

今晚中左8000萬就all in利

今晚又中六合彩

比個no.你
7

100%win la

痢要鐵達尼號了

鐵達痢號

康瑟琪

你G恩

搵唔到理由反痢
想allin

搶話事
準備訓覺 睇痢對鏝

咁早

廢老過KM

屌那星 大快活27蚊a1抵到

咁普通都開得PO,咁我日日都開得啦

齋圖冇字比人回問號壓倒性負皮????????

李知恩圖報

一個官人七個妻

唔怪你

唔好怪弱智

地平級 BB 邊隻好

線

BB

隻狼

what this

csgo

無女

點搞 成個月啦喎

日日打飛機

蘋果盈警

將成個份糧in左落痢
有望翻倍

識d野

仲信唔信賢好

支持痢贏英超就買啦

利城上!

7ss JJ

98含

含完即走 明既

上樓靠利物浦 買左5000M

信多次賢!

曼城上!

利記上
789 7巨

玩BB 係咁送頭

只 能 說 我 輸 了

試下台

垃圾驚有咩好台

JJ插地求台

我利點輸

有利可屠

圖先岩 ALL IN左我利了

文陰叻叻豬

我利

聽日住半山了 做人做狗自己決定

又中六合彩

ALL IN 利物浦

中8000萬再ALL IN利主客和3倍

俾我 我受 !

行左好遠去到打神父 死左又要行過

已經諗好左中二獎就買C63/M2

車我

CALL UBER LA

中頭獎既抽一條友派100萬 !
抽中力狗既就再抽過

支持

希望SY中

我都跟
中頭獎每位10萬 (除左力狗)

中左頭獎就買apple watch

#111
梁文音
•
3 分鐘前
又有高登雞蟲中性病

麥樂雞獸V2

隻手生野好拎恐怖咩野黎

#103
梁文音
•
2019年1月3日 21:29:19
無記錯樓主生性病

WHY 針ME

#107
Deft
•
2019年1月3日 21:30:06
無記錯樓主生性病
你都係
0
1

U 259

揸住8000個點洗好

唔中 慘

正
有8000萬
準備翻3倍

給 我 一 張 過 去 的 Ｃ Ｄ

用水洗

賓妹

[連登仔至愛] IU黑絲美足

大家姐個連登正身勁到 6千幾NO.

唔知乜野私影
#1343

私影勁就梗嫁啦

李知恩
#1086

花師兄

diu west

廁神好似3位數

要 嘴 嘴 嗎 ？

好似係G黎

G

47303

ALLMIGHT
#608

虎哥好似都係3位數

U LOL PO 大佬

岩岩玩返
個閃電戰好好玩

我而家用緊網上行，玩玩下會lag lag 地

顯靈

發覺網上行一玩台灣既GAME 就鳩鳩地

一玩WOW 同LOL 就狂DC

但玩PS4 好似 red dead 同睇netflix 就無事

點睇d台妹youtuber愈黎愈淫

MKIB一條撚

DEEP

@謝歡

又J UC

wAC

一條撚

血汁

好撚凍牙屌你老母

出糧買新MOON

which

我都想出多個做3moon

有咩介紹

介紹返OK?

THIS

4k咁把炮啊,真白ching咩display

He 2080ti

打ps4

仲霸緊爐

冇燒 所以而家好凍

幫我撐利ok？ 我訓先

屌你老母 天文台較到咁撚凍把撚牙

你bbq

is

咁快冇哂人槍

係

一陣有冇鎗

me 2點半~3點ok

［突發］澳門銀河開槍

槍

MORE

冇哂槍

涼

鐵達利

我都血汗左

臭利狗

好想買老鼠盤

鼠鼠鼠

血

還我血汗錢

有本未為輸

is
我仲大把本
hahhaahahha

本多終勝

我 現 時 自 己 肯 做 飯

血汁。。。

想問下大家鋪草皮鋪成點

mk fu

又屈

鼠

M K F U

sg553

我都比痢血汗
今晚要贏埋你嗰份

買30蚊。。。

希望你連本帶息輸返落去

80 30

其他買波膽唔中廢事po...

本身想買利
買完主先發現利係客
個天唔想我輸

所以淨係水左賢仔買?

係想跟賢仔但買錯
SY又想離間

唔出水比7巨了

7SS=259

哦....原來係當賢仔係燈.....

yin...

....係買錯!

反7巨as反痢

5ho
最多請返你食M記雞桶

撈鋪 7巨

yin

咁買法幾時先買到ps4

有女狗抵佢死

大佬成日搵CC
唔怪得叫CC106

CC 係援交wo

私鐘WOR

私鐘妹是香港妓女的一種，網路用語稱CC，通常為自由工作，兼職性質，因為收入都是歸自己，無須與夜總會或他人分拆鐘錢，故此得名。私鐘妹有時會兼作伴遊服務，所以在台灣亦有稱呼一些兼作私鐘的藝人「去外賣」。

私鐘妹之中又有高鐘妹，即高級私鐘妹，通常在至酒店等地方提供性服務，收費比較一般私鐘妹貴三成至兩倍不等，視乎酒店及其「品質」。高級私鐘妹通常都有馬伕領導，定時在酒店內的酒吧出沒，一般人俗稱此種行為為「行圈」，以比喻賽馬場的騎師帶馬匹到賽場熟習場地。若果有客人相中其中一位私鐘妹，則向馬伕接洽。

網路代稱CC的首個「C」字在粵語為「私」字的同音字，尾「C」字為「Clock」（時鐘）的縮寫，此俗語常見於討論區與社群網站等，尤其是援助交際專題網站。因為內容敏感（不道德，而且可能不合法），為了規避管方（父母及學校等）、執法部門（警察及保護兒童組織等）和過濾軟體等的關注（突破網路審查），而使用的一個字眼。

CC106

叫HG咪算
咩年代

HG106

不過你挑得我機都唔會有好日子過

酒先

快啲去搵返個腦先黎挑機

404

一係帶我去馬交當無數

去碼頭買套票啦

撐KM

過一過去賭埋錢隨時洗成皮

巴黎人出邊好多大陸G 8-9點就企哂係到

KM一齊過去賺PS4返黎

你船飛都唔夠錢買

匿入KM底褲偷渡

係咪阿
我去賭兩次 兩次都贏

80蚊走大飛

燒野食

挑km機 aim map

鬥快打野怪

條女無左lu

正

硬左

買過條 3k文書機打槍

想屌水晶梨

想食哈密瓜

叫春中 我心因何叫春中

譚凱琪正到仆街

[新英雄] LOL新英雄-金鏈新英

有個韓國女明星都有呢頂帽,要唔要睇

又唔係7ss

7ss po圖我硬係凝住個女仔會唔知點樣整親 點知無

你係咪喪心病狂 咁QQ個女仔想佢有事

因為你喪心病狂

HJ2Q傑森都損

傑森加油💪🏻💪🏻

撈鋪 7ss與傑森

?????

撈鋪恩仇錄

我撐定又撐U

琴日咁QQ 既BB 都有事

呢個唔Q抵佢俾98咬jj

鳩白黎姐, 小兒科

上司凌晨發訊息祝生日快樂 女建築師稱私人時間遭侵擾索償41萬

無樣都J

話事

C

你老味個post d相好撚淫

link

貼自己老婆女朋友SP身材 (6)

irelia 而家玩MID ?
裝備是咪同之前一樣就得?

Tsm

CLG CLG

我 愛 故 我 在

C L G

躝啦

自戀G

lulu好正喔

#28
通形百萬
•
8 小時前
想X她的西

#30
通形百萬
•
8 小時前
想X她的西
色情少陣
生理反應 唔係色情

今日有冇槍

0200後GUN

玩極都銅牌仔

唔識玩耶穌

睇你同7巨打 呢幾日做虎力做到吹親頭赤緊

又話槍

引到你槍

格仔頸圈眼鏡娘娘 IU

Y李知恩圖報咁高汁

老了, 都係水晶梨正d

你死老野

成龍代表一眾中國人反對m記走飲管

死老野話邊個

U

Starry Night

( Show Blocked User - KS_Sona )

曼城上

死獌狗

有冇人覺得近排多咗好多大陸人

仲多左外掛

買$10墨城坐沉賢仔架船

好彩未買

is未

留馬會ac no.
我幫你戒賭

幫我做經紀？

gun

MK

想瘋狂抽插腎仔個小屁眼

我霸住左
留個嘴俾你

出新番
暴龍改名未

去動物台先搵到龍哥

電王GOOD AWP

山雞個龍又幾勁下

@7巨

山雞係邊隊

大佬B果隊

完左啦 買左山雞盤

BOY

腎

力

事

齊人先啦

國人666

666 SKR 開住鏡CHECK我

打分身姐

好GAME

咁多外掛都玩

5排OR NOTHING

都係SV好

國人GO

大家姐好波

眼訓了

WAC

wa

新手教學及實用網站整合文件

係咪死左LINK? 回歸玩家唔識玩

入錯 去隔離POST LA

3個月改一次名

gay就加我教你玩

冇架啦 有咩係到問lor

叫聲暴龍哥就有人教你玩

以後撐墨爾本勝利

撐墨城?

打機 ++++++++++++++++++++

有女狗唔準打機

墨勝上

5 MAN GUN
屌老母隻BOT FRAG 乜柒都唔撚做

欠債要靠賭博來還（真人版）

=你

贏埋聽日墨城就唔係了

唔好針

AWAC

Hide Blocked User - 謝歡
跟文識callg啦

佢敢出聲先

佢= <----拎住$300做呢個手勢

三舊水屌企街啦仆街

3舊水=老藕驅風

3舊水係我就買P250

你果把唔撚掂喔

3舊水一定係買利記

나의 비밀정원

AACW

MK虎

賢變了 變左屈賢

係
仲成日陰我D血汗錢

今日羊左好多wor
你冇跟我咩

推多1k就可以買ps4

等聽日墨城

台?

今日繼續向PS4之路前進

墨城上未

上!

墨城Go!

應唔應該同阿妹個男朋友講，我阿妹佢真面目

天 多 灰 也 當 是 藍 色

為 何 苦 不 浪 漫 亦 是 罪 名

ＭK滾

很 堅 強 很 堅 強 很 堅 強 很 堅 強

墨城手足

「還錢呀！屌你老母！」
冒著冷汗的你從睡夢中驚醒過來 你擦一擦眼睛
看著日曆 距離下一個還款天只剩下4天

「今天也要努力賭球！」

墨城上!

7巨輸!

我屌你?

噴精先入....血本無歸啦....

追和左+對面紅左

HO BALL
墨城上!

反cup左

墨城好波

格

格未

格格格

好涷又好想打飛G 點算

格格

屌你老母暴龍今日都叫凍?????

今日去食飯著羽絨

你d脂肪無晒？

想知暴龍上星期點過

弱撚到

攬女

關咩事

希望2:1到完場

2:3

球賽一開場時傳來客隊進球的訊息
你打開了窗 陣陣涼風吹來 靜靜地看著窗外的風景
正當你把半隻腳趾踏上窗邊時 突然傳來
「墨爾本城0-1紐卡素噴射機 （紅牌）」
而且還緊接著一個進球 你彷彿看到了奇蹟
更奇蹟的是在半場前更是反超了
因此你關上了窗 決定先吃個午餐

厚粉G

睇左3分鐘都未郁既

光輝上!

銀條2

仲未出糧俾我 買唔到

有暗湧

咁買和

唔好話我血汁你呀

今次小注唔會

7SS針未

咩針

依射囉射~~~~~~~~~~~~~~~

暗湧黎啦...

好彩你冇買

20 40

反7巨了

牙痾二 牙痾二 牙喔梳喇

你話有暗湧既...

あのね

獅吼功

歐尼醬

輸死你

反cup7巨

補左3:1

???

60蚊鋪到幾多呎草皮

cup埋你

CLS

7巨爆廠未

冇左160

輸咁多場先160 抵玩

比左我嘛

下次唔敢了

腎請叫雞未

你格未

hj2q

賢仲有冇

我話有暗湧你買反手
唔出比你

KFC個收銀妹妹仔幾cute
我決定晚晚去食

我係車神

老細:

走先

KFC走塑都食

[有片] 元州邨惠康粟米特別好食，連米奇都幫襯

屌你老母

米奇好得意

仲以為志偉

志偉

見過我都知我矮肥撚

想知賢狗打左幾多次飛機先減到咁

咪同你上次見我差唔多姐

定係純粹換左套衫

扮乜 明明又高又大隻男神

賢

滾

눈을 감으면 remember me

型撚到

ME AND 賢

大家姐係咪花狗

你都係

我係力狗

點解會有人幫wal仔刷鞋
力狗黎?

力狗分身

系

岩

麼牙

就快仆街咁

仆左啦 大家姐扶起佢帶返屋企屌左幾鑊

啞都汁到屍

長老

有咩關係= =

有條撚就屌到啦

啞點汁c?

鳩白咁Q都涼

血肉大師

無哂機打

去晒賭波 執屍啦

條女無左

又典

咩料

買過啦

LEVEL UP PROJECT

最近聽開鋼琴

咩話TOTAL LOSS

fu = 9

與虎單挑

對力打飛機

5

咁夜

DUO MM?

SY一齊

88

虎未

老虎要早訓

邊個信

俾你枝m4射爆左要儲氣打鎗

羞辱我咁多場俾我射爆返場好應該

@98 CHING

賤種蝗

身 在 他 鄉 志 在 遠 方
你 的 愛 讓 我 堅 強

mk

下個月又可以見梨子

飲蒙牛冇入球

nigger

唔值 課左3舊水

有錢到

rich

BBQ98

賤種皇

廁>7SS

我敢買ps4!!

賤種鍠

仲有10個月!!!!!!!!!!!!

青bb

我英

SSSS.GRIDMAN < 好無睇架

賤種蝗屌你老母 血汁錢

傻g先買 係都買對家啦 上次俄佬作客班拿貝都炒3:0 今次仲要西甲隊

唔撚緊要琴日都係正數
今晚再羊

拉基

血汁錢
一頸血

垃圾 睇女

想睇打交 熱血 WHICH 好睇

new balance 574S
@Chris

今晚買中國隊
我地大家都係中國人

未完唔想睇住

睇JOJO

好睇? 畫風好似好柒

重心
@7巨

HO C

中國上!

難以置信 竟然有人連JOJO都未睇過

禾龍豬都無睇過

咱們中國人挺中國隊

?

死廢青成日掛住打機==

你假廢青

廢青>ALL

1v1 csgo

K

just 7ss

Csgo有沒得隻秋

why狙擊me

custom咪有

我唔出水比你咋

和好ok?
最多我貼返定定補數

齋講冇用

隻秋未

mk FU

食埋野隻

你仲有得食咩

若 這 一 束 吊 燈 傾 瀉 下 來

岩岩M記有人食唔哂

隻秋都係要儲錢買槍架？
定無限錢

中國上

我黎 下次相認買多個比你

腎仔上未

文識隻揪未

1007巨開